究竟成間公司都係女人 但係每日都著得好靚既女仔係咩心態？

我有個朋友返緊工 日日都著到好靚 又化曬靚妝咁 但係佢話佢公司大部分都係女人 淨返低個d都係阿叔阿伯 究竟佢係咩心態？

公司大部分女人
所以就唔需要打扮 ?

咁佢都會搭車,出去食lunch
搭電梯都會見到其他財俊架,點可以放棄呢d機會呀
對不?

一出屋企就係公司咩 條街大把男人啦

人地會放工

唔洗見客咩

返夜總會定會所

返律師事務所

公司成班男人返工都gel頭著靚衫係咩心態

真係唔洗見 佢係間房做野炸

唔通我個fd搞sheshe？

著衫一定著俾人睇架咩 著完自己有自信d 又靚d有咩問題 唔通同d中女肥婆一樣鳩下鳩下著到成個大陸婆咁咩

無男同事 無男人都可以扮靚架
自己打扮得靚啲心情都靚啲啦

你都係想有人入嚟話佢發姣啫

有咩問題 你成班仔出街又gel頭？

樓主係女人

樓主你有10秒時間

返工想著靚啲都唔得又係咩心態

就係一班女先要顯得自己靚，不過都好危險，打扮得靚d，有中女上司好易唔like玩針對

樓主一定係唔化妝豬閪清泉絲

咪係 應該落街買餸咁既款先岩嫁嘛 著到咁靚成何體統

三四個一個小圈子，然後日日講對方是非
邊個樣衰啲就係重點討論對象

打扮係尊重自己

關你撚事咩
人地屙屎屙尿洗唔洗講埋俾你聽